平野鈴子發片感謝各位一年來的支持 使她在日本戰線不再感到孤單 (中日字幕)

自6月14日開始活動後已經過1年了，手足，多謝一直都陪伴在我的身旁。光復香港時代革命。

6月14日で活動を始めて一年が経ちました。こんな私なのに、一年間、傍に居続けてくれて、ありがとうございました。これからも、どうか共に、歩み続けて行けたら嬉しいです。

私は，政治家は絶対に向いてないけど、活動家として、革命を起こす為に頑張ります。

Twitter

Facebook

Instagram

Support of donation

其實係我地多謝佢先岩
佢唔係香港人但咁為我地

大家都要
而家係文明人類面對有史以來最巨大既邪惡系統威脅

推

ありがとうございます

日本政壇冇家底好難做

為左表示對平野小姐嘅敬意，明天開始 我會努力學習日文

樓主 無禮貌

???

借個位 立會事實處

推推推推推推

大家都會專稱平野玲子小姐

IG點你名

鈴子bb

淨係follow咗twitter

鈴子係咪有上連登

今日開始啦

推返

一次過follow晒所有social media

有,有手足譯番d post

受拜

[至少31名手足上庭！] 6月22號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

東京有相展

成日覺得日本人對政治係仲冷感過2003嘅香港

剛剛睇到
好意外

一般大衆係ge

可摸耳教佢講粗口？下次拍片屌林奠

btw段片個樣唔同左

#1 爭youtube

好似有學

03年有反23條上街
08京奧先係冷感既高峰

你估香港呀
俾人打一獲又出黎選
放個女神像又出黎選

佢真係好好，好多謝佢

和服模特兒

點解佢仲會多謝返香港人

呢句多謝黎得好重，香港人多謝都黎唔切

武肺個陣仲係日本買口罩黎香港

又係支那駐日本大使館屌鳩支那

香港人快啲入去多謝佢啦

我的國強大了
我係中國人呀hi

多謝日本手足

佢真係做咗好多野

真係好多謝佢

推爆

推推推推推推推推推

香港人多謝你先真

真？可摸耳講下

多謝

有時IG STORY 打仆街之類

香港人快啲入去多謝佢

做左仲難幫香港啦
佢個立場咁撚偏頗

都唔知算自由定唔自由

但你名都打錯

小生罪大惡極
平野鈴子 小姐

有能力既可以捐下d活動費比平野小姐，佢收入來源又唔穩定又要一直幫香港

知錯能改

初選果隻就唔係自由喇

我支持邊個都可以選得

我係中國人 -》我食黃店自拍好深黃

進化了

arigadou!

為左大局
你下次先選
除左葉建源 同白頭佬

咁得閒推哩啲post嘅

乜咁啱呀

又幫手推po

點呀

又唔應人嘅

Hi

Halo

過氣平野小姐上唔到熱門

我河國榮冇話選

又唔見人嘅

喂

你好呀

中游

係唔係BLOCK咗你

連登仔你班仆街

咁小氣架

點姐衰鬼

工程巴下周二高院保釋覆核 跪求手足聲援

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

出嚟傾傾啦

試吓TAG下佢先

吹水台 number1

來吧

how

我愛鈴子bb

唔知 一入吹水台 已經係第一位

熱門好撚多垃圾post

just cls!!!

平野小姐我哋愛你

一齊傾傾

上年既連登己經不復存在

點姐

咪就係

多謝鈴子bb

咩大局呀

你都得架
覆佢多啲啦

Yo

大家努力

我打完你之後提名你啦

民建聯唔需要初選

你都可以出嚟選架

關葉建源咩事，我地投黃均瑜架

又唔應人

等太耐喇
師兄你選贏之後拿拿臨自殺，等我地快啲有補選啦

呀驅

師兄今日同咗幾多位爸爸慶祝父親節

應吓人啦

做咩姐你

唔好咁小氣啦

halo

推推推推推推推推

你係咪搵唔返對狗眼覆post呀

遲下佢黎香港可能被人拉

吹水有咩用...

我提名你選

我一早已經當左佢係自己人，如果佢唔介意既話

你下次就可以開贏嘅post喇

再加上日本啲性別歧視

應該係我哋感謝平野小姐先真

輸未

你d負能量多到核爆啦wo

係咪又輸呀

一齊打機啦，有得贏架

快樂抗爭n.0 和你打機 搶毛熱門

飲完水都會死，又係冇用

等香港建左國
一定要頒個榮譽國民俾鈴子小姐

等你入嚟回post重唔夠有用呀

唔同我傾計

推推推推推

你買咩輸咩

你認真就輸了

華倫西亞
奧沙辛拿

快

我感激你身為日本人仍為我們出心出力，好感動，一早當左你係自己人!!!

就開波喇快手揀一隊

推 大家可以入去講聲多謝

去啦大家

Push

PushPushPushPushPushPush

PushPush

推
支持

🇯🇵🇯🇵🇯🇵

應該係我哋多謝佢

Pishhhhh

已like
多謝鈴子一直既支持
各路手足都要加油!

佢男朋友係香港人

好似係

鈴子

Pishhhhh
Pishhhhh

快d去多謝人幫手like

推推推推

push

pushpushpushpush

支持

多謝佢先岩

係
自幕末到明治國家以嚟
政治家同高級政府官僚都係嗰班人嘅後人

PushPushPushPush

大家都sub 埋佢youtube channel 啦

大家加油！幫手推下

佢男友是香港人...好幸福

邊個好幸福

啊哩gut哆

PushPushPushPushPushPushPushPush

gogogo

手足

食花生

小氣鬼

小氣鬼你的名字你的姓氏

手速快左

小氣鬼係咪發現左d咩

你最近行為有異

error 404

炸爆你

鬼叫你R痕bot mode

快教我小氣鬼

查實應該去hkwatch 嘅po炸

不過你放棄左

睇你要跑幾多個圈

開未

最討厭silly惱魔

爛bot無鬼用

唔玩了

都唔好玩

??